【大型文宣計劃第五期！】「牆紙」上線啦！

「記招有民記，紙媒有牆紙！」
牆紙誓要對抗偏頗傳媒，
帶出真相！

本「紙」秉承連儂牆原意，人人都可以投稿發表意見，等大眾嘅心聲可以多個機會比更多人知道，快啲貼晒喺全港既牆上啦！

講述過去一周發生的大事
同埋不同人士對呢場運動嘅睇法。
完整版嘅「牆紙」會貼係連儂牆上面
亦會有精華版係街頭派發。

今個星期嘅牆紙：

大家除左正評同推，仲可以自行Download
希望大家可以幫手印定幾份係身，放係公司又好、派俾屋企人又好！最後貼係屋企附近嘅連儂牆 ，每個都做少少即遍地開花。

歡迎投稿 :
TG CHANNEL :
Web 版 (感謝「一手誌」嘅巴打幫忙) :

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
第四期 Link :

喜歡的話請記得訂閱

推！
今日先貼完第四期
過兩日貼第五期先

多謝~

請幫忙SHARE 同訂閱

push

Push

推

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

可以出本書，但如果比街坊睇嘅話太多字

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮留言幫推

支持

幫推

好波

黐繆花？！

嘩！等咗好耐！終於有啦！

大家好有心

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

今期牆紙精彩內容包括：

1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

岩岩正
心入面嘅想法
希望有手足幫手改進下張圖

推好多人都係唔知

lm

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

915行街做埋文宣

勁！多謝各位既付出

連儂牆文宣

上熱門
雖然今日應該有啲難

你當係一本茶餘飯後嘅書, 有前因後果咁去睇下而家發生嘅事同世界嘅關係.

請幫忙share 同訂閱

PUSH

請幫忙share 同訂閱

一向都上唔到......

請幫忙share 同訂閱

[有片] 外國人整左條反送中既片

感謝你的搜集，比中立/淺黃睇很實用

有畫面影到黑衫圍一個呀伯狂打。
要文宣呀！！！！

P推！

916稅務大樓，東區裁判法院

any pdf for quick printing

Tg channel 有呀！

721
831
新屋嶺

好多謝你! 我陣間會印定幾份 俾屋企人睇

Push. Very constructive

支持思想糾正

Lm

有心制作 推

要推俾多d人睇到

推 即刻印幾份出黎

有文宣可以幫手 Upload 去呢到！！！
要文宣可以去呢到下載高清圖！！！

加油

點解咁高質無人正皮無人推？
同我推啊啊啊

多謝手足, 字多個d 準備print a3 聽日去貼..

好波!!!!!!!!!!!!! 感激

好勁

推呀

謝謝巴打！

樓主好有心！！

點解可以咁勁既

PUSH

PUSH
MOAR

我想搵依張既高清大圖link

幫推！

我想問大家係咪都係jpg咁印? 定係有pdf可以拎出去印? 因為我擔心jpg印會濛

TG CHANNEL :

有PDF 下載

多謝巴絲們